首批8架美食車將於2月2日營業

商務及經濟發展局局長蘇錦樑宣布，第一批八架美食車將會於二月二日年初六開始營業。

點解唔係年初一既? 2月2日係星期四, 冇咩特別喎

星期四有打工仔食？
不過咁鬼貴，不了